有無人覺得華仔特登教訓班黃牛

如果有心既
演唱會改期改到下年
我諗班黃牛買家都唔會介意
而家明要你蝕

要幫手搵錢填海係要犧牲下啲黃牛

屌你華狗

人善天不欺
簡單一個道理